分享一下你去旅行住青旅既經歷

Book錯老人院，咁就一世啦